想問下女仔心態 絲入

一個女仔約你獨單去旅行，佢喺咩心態？

香港女仔？ 九成九呃你餐飯 進取啲既有可能收埋你做兵既

唔喺香港女仔，本身我已經推咗，之後佢話佢想試下一個人旅行啦 所以一個人都ok
今日無啦啦add我話佢驚暴動之類嘅危險嘢 問我係咪真喺唔去，我都check咗喺有黃色旅遊警示

照去囉，之後佢有咩動靜要問

去咗我驚又乾柴烈火唔知發生d咩事，一陣食完聖人mode岀咗嚟覺得自己又唔喺想同佢一齊咁咪gg

邊個叫你食人姐

睇定d先啦

勿衝動

孤男寡女 飲大2杯好易岀事，我又驚一陣如果佢之後如果佢自己去岀咗d咩事 我成世唔安樂...

人地叫你去而你又去駁人，你自己有答案

咁唔好去啦

都岩嘅，去就應該去 廢事一陣岀事成世唔安樂。 只不過喺唔明叫個唔算好熟嘅男仔獨單去旅行喺想點...

去就應該去，只不過真心唔明佢喺咩玩法

好多可能性嫁喎
可能搵人埋單呢

好大可能，有d女人心計好重

話人心計重 但你又話應該會去
你又博乜野

自己注意安全喇
色字頭上

你係咪對佢有意思？
佢想有人陪 利用你

都唔洗講啦，冇咩可能性
好簡單，就係幾鐘意你
完

我話有d女人并唔代表佢都喺又或者全部女人 希望佢唔喺其中之一囉。但你試諗下 如果你嗰fd叫你陪佢去旅行你無去到，結果發咗d唔好既事 你都成世唔安樂啦

唔多唔少都有d好感，只不過佢喺我個ex嘅fd 發展就無謂啦

對你有好感
如果你有錢，就唔同講法^_^

那有錢

既然黃色警戒咁你咪勸埋佢唔好去住囉
如果佢堅持咪由得佢
邊有話又唔熟又覺得唔安樂然後一齊去死架

想你俾錢
g

想做愛好明顯

唔知